【北韓金仔】有冇人細個同過佢做同學？

想知佢細個係咪都係咁易發脾氣

有 不過死嗮

thanks with noted

推

發夢做過佢中同 中二個陣比個高f破左